[JJ插炭]澳門珠海三日兩夜去邊好

女朋友生日 佢好喜歡食 諗住同佢去澳門食下玩下 巴打有無咩建議

淨係諗到去澳門坐8字摩天輪同去食自助餐

珠海個長隆好似好呃錢 打算去情侶路

聽朝都兩丁友去

我都係打算玩呢兩到，
酒店打算住珠海，平靚正，
但真係唔知去邊好

想去萬山島外伶仃島
無女陪

咁珠海有無野好玩

諗緊淨係去澳門算 住悦榕莊

珠海仲垃圾過澳門

海泉灣玩下水
情侶路睇日落，睇你條女咩性格。港女實屌到你飛天
港女就落地下商場買下衫。行下步行街。

我覺得澳門最值得行除左 景點 就係 博物館 再唔係去賭場shopping
夜晚可以住珠海 食嘢都可以係珠海 大排檔幾正

條女生日食大排檔好似唔係幾好 不過多謝巴打意見

而加打算去澳門算 珠海真係
澳門住悦榕莊定大倉好
邊到自助餐正

pish